世衛果然係一個奶共組織

標籤中東嘅病 淡化支那疫情

雞珍做主席點會唔奶共？

武漢新沙士

全部國際組織都係收晒中共錢lai到入大腸的屌佢老母

支那肺炎
中國肺炎
愛支病

要政治正確
係中國武漢新型肺炎

笑死得東亞發生咪叫東亞呼吸綜合症,之前中東人中招就大包圍叫法
世衛無美國佬睇住一個控制唔到垃圾組織

中東傳到去南韓tim
講廣泛 中國肺炎有排未追到中東

過幾日香港人數過一百就會變香港肺炎了

美國無交會費好耐
似準備退出自己搞 (WTO因為美國唔肯委任法官失效之後，美國係想同歐盟搞返個類似既對話機制)

換左人啦

Wars